Gap sem返intern抵唔抵屌？

小弟黎緊final year，grad咗想做business analyst，但今個summer得好少openings，一直搵唔到相關既intern返，之前淨係返過marketing既intern
近排收到一間細銀行business analyst既12-month intern offer，如果take架話就要返哂成個summer同gap sem1
因為依份算係我第一份business analyst既intern，另外又係bank industry，所以都心郁郁
想問大家覺得究竟值唔值？

咩u?
Gpa點？

你有得揀？

值

go fdm